好心apple咪用SF送啦

8月21用大專優惠買Macbook ，到今日8月31顯示會派到貨

去返順豐度睇下午12點已經派送緊 ，等到下午5點打比送件員電話飛哂去留言，再打去sf客服又係線路繁忙直接cut左電話。

去到7點幾打去sf客服投訴電話就話9點前送到，結果9點07分先話聯絡唔到我取消派送。

成日打左5、6個電話比條友都唔聽，客服又唔聽，去到9點先話取消，唔係apple優惠要網上訂又冇得簡速遞公司，真係唔會用垃圾sf🤮🤮次次都唔同時間送，要個客等你成日仲可以自己cut單。

有時蘋果用宅急便，啲服務仲衰

廣東話->投訴

咁d單就唔好排咁密
話比人聽今日會到
點知送唔到

送唔到唔好話今日前送到啦 講到明邊日送送唔到係個客錯？笑左

啱既我有得拒收 黨要你食屎你都冇得拒收

係信用問題唔係單多唔多問題，睇清楚個po先啦，係咪匪國字睇多左国安人員

安排就唔洗聽電話 唔洗講幾時送到 照你咁講下年再送都唔洗承擔責任啦係咪😂😂